今日一齊係荃灣/大窩口/葵芳打遊擊嘅手足！我愛你地呀！！！

我覺得我地真係好勁呀！
完全做到be water同hit and run！
雖然好撚攰同最後捉唔到藍衫班仆街

另外想係到多謝嗰啲見我單機擔心我勸我撤嘅巴打們，
好愛你地呀

堅持五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

啲刀手等我地撤晒至出咁賤嘅

其實一早聽到係眾安街見到
但後尾又聽到去左西鐵
成隊人去到西鐵搵唔到人
大家就散

結果真係係眾安街個頭
屌

之前巴打們提議嘅拆紅隧收費站可以一試

嗰時個巴打話眾安街個資訊係假嘅
我都係西鐵散左，好內疚
如果無散，可能之後個手足唔會被爆頭